[阻你幾秒]國際戰線 Shout4HK 感謝際

成日ig發起Shout4HK既行動 有望成為下個internet trend

首先快啲入依個ig like同多謝所有支持香港人既外國人！

然後將黃宗堯教鬼佬Shout4HK 既片like and share出去

玩ig救香港 點解唔做?

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

自推廿次
1/20

自推 2/20

自推 3/20

自推 4/30

自推 5/20

20先啱 自膠

自推 6/20

自推 7/20

自推 唔記得左7定係8/20

入黎呀
自推 9/20

自推 10/20

自推 11/20

自推 12/20

自推 13/20